窮撚恩物係 腐魚定咸蛋？？？

一定咸蛋？
咸蛋一隻
斬開兩截夠食兩餐
蛋黃又好好食

基本法腐乳
國安法腐乳

食開腐乳
腐魚食得㗎咩

緊係魚腐

美極

Cancer 恩物

屌 打錯
腐乳

霉香鹹魚屌打

印尼撈麵

咸蛋，細個最中意撈飯